終於可以同連登班小學雞、5p仔講byebye

屌你老母 忍撚夠你地班垃圾
啲五毛、新會然、假膠、打手block極都block唔晒
成班小學雞係咁係度開啲咩俾一百萬你點點點既投票post，成人台又一堆招fd子傾淫野既5p，班假膠又係咁回帶香討啲垃圾文，仲有時事台班五毛見到就火撚滾
最近仲有人搞埋啲個人簽名，差啲以為自己返咗去msn年代
最撚煩就係無論乜post都實有啲搏出位既on9言論 想引人注意咁
e.g.用到爛既「好尷尬」、有女人既新聞就話「勞資糾紛」、仲有一啲懶係好有見解既冷血言論etc
唔講會員質素有幾差，淨係呢個平台已經留唔落去
一開頭以為由高登過黎可以唔洗再俾牙祖撚狗
點知過咗黎一排就見真章了
根本連狗都係當我地狗咁撚
唔講佢啲廣告有幾撚多
淨係個垃圾收費plan已足以收皮
一早叫佢搞收費去廣告 佢就瘋狂拖時間
好喇搞喇 屌你老母每月計？
係唔係真係咁撚想賺錢呀？

未打完
叫佢出個俾錢買永久既就唔撚理
仲要人入佢條link俾錢 連少少錢都唔想蝕俾app store
仲有一直叫連狗搞pm 佢根本冇撚咗回事咁
俾唔撚起錢就焗住睇廣告 仲愈加愈多
錢就照收 意見就懶理
我就忍撚夠回家喇
反正兩舊都係屎 唯有食舊冇咁臭既
至少高登啲會員都叫做高質啲
Bye bye喇你地班垃圾低質會員

認同
呢到冇野多
最撚多就係狗公同小學雞
成撚都有啲狗公叫春post
咩放底tg希望有人搵

睇見都眼怨

推到俾連狗睇

兩隻狗公偷偷留下負皮

真的
上連登都係當上5p咁上下

Agger

唔送啦，希望你真係走

回家了

出個pm咪冇哂d放低tg乜乜乜囉
不過都係兩睇既姐

依加咁多回家post都係你呢啲on9仔搞成咁

你話真係有需要私下聯絡都冇所謂 問題係啲叫春post 係咁招frd子傾淫野呀、招炮友個啲 成個forum俾佢地搞臭晒